何不把悲哀感覺假設是來自叫雞後

教會人士

精絕不罕有 往子宮繞過一周
精便化烏有

咩堂架屌

邊間教會呀你